連登icon變咗做黑白色！！！

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

推！！！！

16號一定要出黎！！！！

加油

16號仲唔出黎算係香港人咩？

如果你9號12號都冇出黎，16號一定要出黎

推

自己香港自己救

無咁多時間打飛機，16號一定要出黎

我地要嘅係撤回！！！！
唔撚係暫緩啊！！！
屌你老母！！！！

一日未撤回
一日都未完！！！

仲有！！！！
黑警死全家！！！！